樂基兒真係好正

下。。。
Ching 平時食開屎？

點解咁問 佢唔正咩

樣又似人妖 波又係假既 正係邊?

驗左腦未?

好高 大大隻咁 正到

咁邊條女先正

記得當年俾人影到幫黎明吹簫

咁正 邊度有相 係咪真係影到佢幫黎生含腸

冇記錯係黎明屋企隔住個窗簾俾狗仔隊影到啫，個倒影勁明顯係吹緊簫

網上仲有冇相

推

係竹升妹都係咁款啦！